工會稱如無法與醫管局談判 醫護或集體辭職

工會稱如無法與醫管局談判 或出現醫護集體辭職 [2020-02-06 HKT 11:08]

副主席羅卓堯要求，醫管局在今日內與工會談判，回應醫護的訴求，包括是否有足夠防護裝備提供予前線員工，否則他們不排除延長罷工。羅卓堯表示，主導權現時在醫管局手上，又表示如果工會無法與醫管局談判，有可能出現醫護集體辭職的情況，屆時醫管局要承擔責任，後果亦是全香港人面對。

醫護已經豁出去，你連工會都唔入好唔好意思：

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

罷多五天，再唔回應就集體辭職!

下星期再罷
地鐵工會同巴士公咩進度呢

而家唔應該比人拖

應該直接行動
跟住各行各業可以跟了

大大力支持

仲有冇要求封關

工可以再搵，命得一條

呢下勁，擺明唔驚你秋後算賬

x2

推

岩啦
點解你地放大陸人入黎要醫護承受
如果唔係傳染病都算
傳染病呀家陣

其實玩得過

多謝你地守護香港

做得好，要鬥大

醫護唔怕搵唔番工

公立轉私家
請硬

醫護手足好波!!!

Support

夠沙port

PUSH!!!!!!!!!!!!!

集體辭職好 但係咪真係大部分都會先

辭佢老母個職啦，屌你老母

支持

藍絲恨到啦

點會辭，唔使搵食阿

支持
記住你地唔怕輸
護士係可以技術移民

點會搵唔到食

條命緊要d定搵錢緊要d?
比我都辭職走人

支持到底
HA咁撚串 大家一齊唔撈lo

其他行業工會請做野，一定行動支持

之後可以點幫佢地？轉行？

真係會做既可能已經夠料去私家醫院/自己開
岩岩入行個d唔知

我諗會超過一半
同埋錢姐 冇命都用唔到

支持 我寧願死

Push

醫護可以移民去美加 驚閪

罷佢老母

地鐵巴士罷工搞成點

搵多d人先好

一陣得百幾個人辭職就on99

老母岩岩睇新聞仲話比人秋後算帳就知死，工都冇埋

支持

成日黑醫黑護，而家唔撚做，睇你臨時臨急點搵人返黎 搵毅進仔醫你地

我唔係醫護有無得入工會？
唔係佢地個行但都想支持

香港地醫生護士根本就係最惡既行業
係班友道德包袱太多姐
根本直接5000人辭職已經可以立即全面封關

你個名

有基金未?
有基金香港人眾籌

支持醫護所有決定

如果講到罷工會俾人整花個底一世無運行
咁直接辭職呢個選項就好睇好多

仲未計而家肯定秋後算帳

我話老豆聽我罷工時
佢叫我唔好，驚無咗份工

我心諗
我出私家賺得仲多
你秋後算帳係全港市民嘅損失

北京你同我聽住
香港係要香港人管理

三百個醫生辭職都好大威力

連物資都唔夠 根本係叫病醫護去死

各行各業要跟隊

請受小弟一拜

A

開左個頭，咩都爭取唔到返去復工，之後只會更慘，今次一定要企硬

PPE都冇，憑咩返工

加油

好簡單，2萬人reaign , 200 萬香港人每人每月2舊水資助，夠你地每位分2皮野

不斷推人去兩
然後罵人怕死
終於逼到人辭職

醫管局叻到搵香港人攬炒

升級先係王道
高薪 光環 都唔要喇
膠層慢慢自己玩膠啦

希望可以至少繼續罷多一個星期
等其他行業工會可以加入

罷工中嘅小RN上

嘩 咁絕
不過港賤政府都唔差
手足小心

香港人養你
放心

support

醫管局主席都唔係做醫生,怕咩。

佢真係唔識嫁嘛

辭職唔會釘牌掛

藍絲真係好on9

支持，好過被秋後算賬

最緊要外國承認資格

無埋條命連食都唔使搵添

另起黃色醫護圈

G持

好出色啊！

底牌咁大，對家點跟

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你出錢起醫院？
10日起得成？
咪玩啦

最緊要條命仔，基本保障都冇就道德綁架人，用醫護條命嚟拖延時間，班高官就賣撚曬人情俾大陸等發達
依一刻如果醫護辭職，正常人都唔會怪你哋

醫護

支持呀！

其實香港全面爆發的話

一定會死好多醫生護士

應該立刻辭職 信醫管局? 怕閪呀

好

因罷工炒左好難講 未必有人請番

辭職同炒既分別 你搞清楚未？

企硬

Push.

基本法保障罷工權利

721 831 101 1111

香港市民咪口講支持醫護
但乜都唔做！

哦

笑死 你覺得私家會care
根本私家都係揀job做

岩

環掂遲早都比你炒

醫護移民 大把地方要

呢個唔係正確罷工程序 算係違法既 因為仲收緊人工

支持!!!

集體辭職:醫護對病人，仲做戈班唔洗訓做曬24/7

支持醫護一切決定，香港人冇醫生睇都係政府做錯，冇理由推醫護去死

你講到有好撚多醫生 護士揀咁

所要幾時都話人夠多先易成事，bargaining power先夠大

呢個行業偏偏就唔係管理層話事

7000個人，可以開一間黃色醫院WOR，YEAH！

而家係唔撚撈，唔撚驚你秋後算帳

私家多多都要人公立本身就唔好做

快
無時間比港共慢慢出招陰你

一齊承擔 支持

得啦得啦 高層

支持 其他行業既人再唔出黎
係全香港人一齊死

希望真係做到齊上齊落，同柒婆拔河鬥遲鬆手

出邊私家爭住要啦，驚閪咩

成班連登仔講辭職好簡單 緊係啦又唔係你
講撚到唔做一定搵到工咁 知唔知大把人拎住個牌幾年都搵唔到份穩定嘅工 話private好爭人果啲唔該唔好鳩up啦

醫療界最大既僱主就係醫管局 唔轉行既話仲可以去邊度撈？

有病叫班警甴醫你囉 收嗲啦自私撚

護士點樣自己開？

Exact7ly
成班人大大聲叫人辭職 話辭職驚閪
自己就乜柒都唔做想坐享其成 痴撚線

支持醫護

其實而家個市道加疫情加乘 private 好多都唔請人 唔好講到private 多多人都要

利申 有心理準備辭職

撐！

唔辭職，係咁放蝗入嚟死得仲快

做高層好勁

人地會睇得起你兩皮

聽兒登仔鳩up
佢地緊係支持啦 將來搵唔到嘅又唔係佢地

辭職黎做咩

霸住個位仲好啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

大佬，中招命都唔知有無，萬一之後爆煲，出返嚟做都唔會無人請

講得出辭職好易個啲都唔知有幾多個真係番緊工
成班就係到鳩噏

你on9 , 而家係比緊基本生活費佢地，你唔撚係當時人就咪咁多聲氣

所以咪話資深走到個d lor
我唔覺得新入職/未諗定出路既人會真係辭

放心做 支持你地

支持 多謝醫護

貧窮限制了思想

真係痴撚線 講撚到辭職再搵工好撚易
根本成班兒登仔只係想借班罷工醫護去達成目標 自己就乜都唔想做
分分鐘話集體自殺佢哋都話支持

佢地搵到工 飛黃騰達個時你應該中肺炎死9咗

辭職啦。

屌你班藍絲同高官咁把炮自己去救人

講話要堅守戰場

醫護直頭辭職彩你都有味

唔做你吹佢漲？

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

醫護表示鬥長命囉屌你老母，做ngo/私家人工又高，又唔洗做到隻狗咁，再唔係咪移民

入返你自己嗰行嘅工會啦

然後終於覺悟自己是condom
連登仔講既大三罷呢？
屌 原來最終都係得醫護上哂身
唔怪得成班咁口響

建議你去醫院現場講
你係連登講無乜用

香港最撚缺醫護 睇班港共點做 支持

請問有冇得捐款

上一代就係咁on9

係啊 係醫院等你黎叫我辭職啊
唔黎正仆街

唔好自揭底牌

條友似垃圾低層，醫護個predicted需求好似係愈黎愈大，供求永遠唔夠，條友識條鐵，香港人口老化好撚嚴重，老人院都只會愈開愈多，大把ngo請人

連登最多學生

醫護依個專業你估淨係得香港缺唔好講笑啦！

係全世界都缺 佢哋去到邊都受歡迎根本唔怕

你秋後算賬，你炒一個死黑警3到6個月就train

返一個出嚟 / 醫護要幾年時間 依家誰怕誰?

柒婆唔好高估自己以為有公權力就隻手遮天。

好多野你越坳頸越死得慘，放長雙眼睇你點仆街

支持！

支持集體辭職!!

罷係冇撚用

要辭佢老母!

有隻p牌藍屍狗走左入黎吠

咁你罷咗工未呀?

咪係囉，支持立即集體辭職!

支持辭職

醫護真係好愛香港人，多謝你地呀

仲有航空都話傾緊

一次過再黎多次大三罷啦

係喎~又話29/1、3/2同醫護一齊大三罷嘅? 完全見唔到嘅

支持醫護辭職，另外真心希望萬幾個冇參與罷工既會員，盡快參與罷工

支持攬炒

Working holiday 一年

返嚟大把人請

辭職 你地d人 過多幾日就復工喇喎

等睇⋯

姐係私家醫院見

愛你地

七婆到時擺明引入大陸醫護.........

支持 呢招識玩 鬥大

支持
最多咪辭職
你咬我食？

此時不惡
更待何時

Block左好耐 大家唔洗理佢

支持醫護任何決定!感謝!

終極囚徒困境
如果真係行到呢步
我估有一半人縮

大家睇下咁樣幫幫醫護令全民大罷工搞得成好冇?

同意嘅請幫手連續推多幾下

其實其他工會都要出聲，如果佢哋都發起罷工實多人跟機
家下俾政府一味死拖只會拖累士氣

其他人尼 封關個個想 點解得醫護出黎

佢仲話警察係最重要 政府最怕佢哋罷工
真係未撚瞓醒 搵個人黎做警甴難d定搵人做醫護難d？
警察呢個職業係政府最睇重，唔係做警察個班人
警甴低智商真係唔係新聞

盡快三罷

躝返鄉土
唔好係到獻世

岩呀 D廢老成日話唔鐘意唔好做 到時唔做你地就含家產

叫你黎醫院同我講啊 係網上吠無人睇到架

公院唔做也罷

私院可以開多幾間，收費又可以平啲，醫護待遇又可以好啲

真係諗起到火滾

HA本身都想炒左班人，resign 會唔會中左佢計
好有可疑喎

如果間野因為咁唔請，咁個間野做黎都ON9

咁爆

醫護辭職仲有個好處
係到時自由身
香港社會有咩事
掛個名義務救災
都可以喺任何政府以外嘅地方幫手

罷工就講到好死
好似一做返野就係低頭咁
兼只係書面上廷遲俾人炒
最終洗濕咗個頭就本身無彎轉

高危病房既醫護可以辭職保命

上一代就係永遠利字當頭丶有飯食丶有屋住
然之後將呢個概念放諸四海及框落人地度

支持醫護決定

支持醫護 不過我12月已經辭左職

醫院感染人數都開始暴升, 醫院已成高危地區, 呢個責任唔係醫護造成.家下唔離職,日後反而會比本地豬奶人入咗你數.
醫護都算係本地精英階層,普遍卻優柔寡斷,實在令人頹.

要成立基金黎支援後續工作

各行各業肯加入罷工未

上呀，加油

push

罷工講齊心，班醫護有天職負擔，好多過吾到果關，所以政府欺壓係好正常，除非醫護有確診個案。否則害死醫護吾係政府，係天職光環

放心啦醫護人員根本去到邊都有人請。

好波，RESPECT

Are you sure?

緊係肯定啦，你自己睇下周圍嘅移民政策。

exact7ly
英澳加全部收醫護做技術移民

啲連登仔成日都話可以移民 一係搵私家
大佬 有冇市場可以容納到咁多人?
同埋移民真係話移就移?
講就容易 成日都將啲責任推哂落醫護到
唔係全港人一齊罷工根本好難逼到政府

好易？知唔知要考幾多試過幾多關？

不要說支持醫護罷工
試著說我已經準備好同醫護一齊罷工

好大勇氣

同班窮撚廢閪話買唔到樓就移民一樣咁on9
講撚到有個牌就想移就移 真係笑佢哋on9都廢撚事

點解要辭

繼續罷唔係仲好?

岩呀 推

全力支持

佢老母仆街政府

多謝醫護

班狗官就係睇死你班友奈佢唔何最後都要復工

嗰班objects以為成為人生勝利組就可以為所欲為

由變輸甩褲其實眨吓眼就得

多謝醫護守護香港

最好全部死心
轉去私家
一係移民

英國同澳洲直頭有政策吸引醫生護士

我已同醫護罷緊工，香港人一齊大呢個柒婆

又一語道破

到時九千人被秋後算賬 私家都唔知有無咁多職位去安置佢地

支持
自己同志同道合嘅醫護開番間診所
唔撚使再受垃圾HA欺壓

辭職啦
中左獎無人可憐你架
仲要比藍師笑抵死

社區爆發係港共一手做成

支持醫護集體辭職

我就繼續返工

點解要醫護做哂先
係咪其他香港人就唔可以爭取？
你估個個都可以話辭就辭？

其實我好心灰
當日冒住比人炒既風險罷工
林鄭冇回應 hea9我地
大部份人口就撐 叫佢地響應個個都話好難 要搵食
咁我又唔使搵食唔使養家？
而家仲話要我地辭職
完全比人擺上台當condom
點解全香港700萬人個個淨係q埋雙手望住果6000醫護對抗港共

利申 醫生 已罷工 但唔會辭職因為仲有呀爸呀媽要養
移民都唔係咁易

好！

留底嘅只有藍屍醫護，好期待佢哋同病人攬抄

絕對支持

入咗2個月都未收到會員卡...
我而家有啲迷惘...

支持醫護
其實我覺得林奠唔會理...
佢話知香港人死晒...

永遠支持

快啲

咁你而家係玩攬炒呀嗎，你話放大陸醫護落黎都唔係呢個時候啦，你呢段緊急時間容唔容許到冇左咁多醫護人員先，政府話得既咪照去囉呢幾千個醫護我唔信香港人攪眾籌養佢地唔起

全世界都求醫護

罷工要雇主批准？咁仲算罷工？

無收入/housing allowance, 一家大細要養，即時笠水

佢夠膽炒？一定賠撚爆佢

下星期大三罷

幾千罷 唔係好難找數
更何況罷工係有原因炒的

你炒我？我辭職
睇下你仲係咪話炒我

藍屍有病無醫生睇喇，不如死左去算喇。

我睇你老母閪咩，大我啊，睇下邊個大邊囉柒頭

你哋唔係好驚抽後算脹咩
去番番工啦

一半佢都仆街

好呀
想睇藍屍病死

佢究竟有冇用腦諗野
怕俾人炒定怕死啊
是唔是on9
仲想用威脅